\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Математика}{11 класс $1$}

\task{
	Посчитайте следующие интегралы:
    \begin{enumcyr}
        \item $\int \frac{1}{x} \dd{x}$;
        \item $\int x^n \dd{x}$;
        \item $\int \sin(x) \dd{x}$;
        \item $\int \cos(x) \dd{x}$.
    \end{enumcyr}
}

\taskpic{
	Найдите зависимость силы тока от времени в указанной схеме. Изначально конденсатор разряжен.
}{
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC, scale = 0.9]
        \draw[thick] (0, 0) -- (0, 2) to[battery = {info = $\mathcal{E}$}] (3, 2) -- (3, 0);
        \draw[thick] (0, 0) to[resistor = {info = $R$}] (1.5, 0) to[capacitor = {info = $C$}] (3, 0);
	\end{tikzpicture}
}

\task{
	Определите электрическое поле, создаваемое проволокой длиной $2 L$. Линейная плотность заряда равна
    $\lambda$.
}

\task{
	Найдите координаты центра масс половины окружности радиуса $R$.
}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Серия 2}{11 класс $2, 3$}

\setcounter{notask}{1}

\task{
	Посчитайте следующие производные:
    \begin{enumcyr}
        \item $(x^x)'$;
        \item $(\sqrt{\cos(\sin(3 x^2))})'$.
    \end{enumcyr}
}

\task{
	Определите момент инерции палочки длиной $\ell$ путем прямого вычисления.
}

\task{
	Найдите координаты центра масс половины диска. Радиус диска $R$.
}

\task{
	Докажите, что положение устойчивого равновесия находится в локальном минимуме потенциальной энегрии.  
}

\task{
	Определите электрическое поле, создаваемое равномерно заряженным диском на его оси. Радиус диска $R$,
    поверхностная плотность заряда $\sigma$.
}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
